容我張狂 今日隊香港隊係近十年最強

自從佐迪、丹尼同列斯奧入籍，加上黃威大爆發

近4場成隊香港有組織，攻守都有板有眼

可惜今日比球證黑死

下場等法叔回歸 同北泡死過